大家點解有動力生存落去

因為執著

冇㗎，只係仲未死

苟且偷生

冇勇氣面對死亡

因為仲有好多野想學

因為齊下會同我傾計

想死好耐 細路仔到而家一直想死
但好多事放唔低

lovelive之前到依加aqours
見到佢地真人班聲優咁努力
有種覺得我唔應該咁早放棄

因為有一個對我好重要既人
所以我要繼續生存落去

返工返到好攰，覺得覺得條命好似消耗品

因為怕死同驚自己會後悔

望住自己隻倉鼠過身已經傷心到爆 如果我死左屋企人會更加傷心 唔想佢地傷心所以仍然生存緊

只係因為無勇氣去死

yes, 行屍酒肉咁生存
搵唔到人生樂趣

Sad but true 唔知生存為乜

你係咪有生存障礙？

大師

食盡天下美食

想自殺 連天台都上埋 吊頸個繩結都整埋 但最後都係怕痛冇做到
可能係因為有太多嘢想試但又未做過
未試過一個人去旅行 未試過認真拍一次拖

有購物癮
買咗好想買既野 心情會好爽 好正
因錢而返工 而生存落去
為家人朋友生存